聽日7.27 元朗見 !!!!!!!!!!!!!

一個都不能少呀 黑警 牛屎佬我屌你老母

推

其實依家好亂 究竟係幾點係西鐵站到等

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

[721回程] Yoho Mall 巴士站

好似話係水邊圍開始
我都好亂

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

光復香港 時代革命

push